有咩慘得過做左兩年水泡

分左手冇一個月即刻周圍搵仔飲野，知你有上連登 冇錯係話緊你啊屌你老母

都分左手 關唔關你事

做3年水泡

做6年水泡

分手就叫水泡 你都幾撚on9 都分撚左喇
人地向前望 你咪繼續係到怨囉 on9仔

講左我心聲

我都驚自己係水泡同比人騎牛搵馬

分左手仲想點